今季第一次睇利記現場直播 估唔到隊波真係咁有冠軍相

沙拿同費明奴唔係失機應該lead住兩粒
不過唔驚啦 下半場仲有時間去贏
睇黎英超真係屬於默郡同利記了 恭喜啊

*法賓奴
sorry

你咁鍾意睇波..真係睇唔出
以為你淨係搞女神選舉

坐後備席都做到野 邊個夠利玩

屈dee英超都想燈

咁女神個比賽又主客和又計得失差
積分榜有升降班仲有前四爭
咪係參考英超等既聯賽

你其實係鍾意邊隊

係
同愛狗踢到大人同細路踢咁

佢李城+鏝迷

I see

睇直播同錄播個冠軍相會唔同咗

下場努力……下場努力

運氣有時未必企喺強者呢邊
無計